暗瘡同痱滋係世界上最on9嘅野

屌你老母

但智慧齒可以mock

食多啲維他命b 唔會生痱滋

用剃刀剃走去

問過癌症未

冇暗瘡d女一早俾我食哂